Anthony（阿曹）： 黃碧雲竟然勇武過鄭松泰！ 中共對港密集文革攻勢，可能自毁立會選戰僅有優勢

Anthony（阿曹）：
黃碧雲竟然勇武過鄭松泰！
中共對港密集文革攻勢，可能自毁立會選戰僅有優勢
︱壹殼花生

香港花生
194K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: